有冇機構主管今日都要僱員返工

對眼又痕又乾

仲要返工
眼痕又唔摔得

粉量又唔係你出

我死咗都唔關你事

都唔使咁冇良心

又唔見你齊上齊落

我哋班薯仔就要返

嬲呀

而家我就係送死

好驚呀